其實跑贏大市好簡單

90%QQQ 10%TQQQ

咁樣已經打敗九成嘅人

洗撚你開 post 教人 收嗲啦

輸好多？

90%TQQQ 10%QQQ

100% TQQQ

soxl

150%TQQQ

200% TQQQ

500%TQQQ

斬倉

咁簡單嘅方法已經可以打敗90%嘅人 成為10%嘅人
但係大多數人總係要想成為1%嘅人 結果就成為返90%嘅大多數

跳咗